<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
To change this license header, choose License Headers in Project Properties.
To change this template file, choose Tools | Templates
and open the template in the editor.
-->

<billboard>
    <movie id="76215">
        <name>El conjuro 2</name>
        <sinopsis>Lorraine y Ed Warren, quienes,  en una de sus más aterradoras 
            investigaciones paranormales, viajan al norte de Londres para ayudar 
            a una madre soltera con cuatro hijos que vive en una casa repleta de espíritus 
            malignos.</sinopsis>
        <urlImage>img/El_Conjuro.jpg</urlImage>
        <urlVideo>https://www.youtube.com/watch?v=fFS929KKVAQ</urlVideo>
    </movie>
    <movie id="32412">
        <name>Civil War</name>
        <sinopsis>Encuentra a 
            Steve Rogers como líder del recién formado equipo de Los Vengadores
            en sus continuos esfuerzos por salvaguardar la humanidad. 
            Pero, luego de que otro incidente -que los involucra- deja daños 
            colaterales, aumenta la presión política para instalar un sistema 
            de responsabilidad y control, encabezado por un órgano de gobierno 
            que supervise y dirija al equipo. El nuevo status quo fractura a Los 
            Vengadores en dos facciones: una, liderada por Steve Rogers y su deseo 
            de que Los Vengadores permanezcan libres para defender la humanidad 
            sin interferencias del gobierno, y, la otra, surgida a partir de la 
            sorpresiva decisión de Tony Stark de apoyar la supervisión y rendición
            de cuentas al gobierno.</sinopsis>
        <urlImage>img/Civil_War.jpg</urlImage>
        <urlVideo>https://www.youtube.com/watch?v=s5PVmDAEuro</urlVideo>
    </movie>
    <movie id="41235">
        <name>Warcratf El primer encuentro</name>
        <sinopsis>El pacífico reino de Azeroth se ve atacado por una invasión de 
            orcos, quienes han dejado su destruido reino en búsqueda de uno nuevo
            por conquistar. Al abrirse un portal que conecta ambos mundos, 
            un ejército se enfrentará a la destrucción, mientras que el otro a 
            la extinción. Dos héroes, uno de cada bando, están a punto de chocar
            en un enfrentamiento que cambiará el destino de sus familias y pueblos.</sinopsis>
        <urlImage>img/Warcraft_Teaser_Poster.jpg</urlImage>
        <urlVideo>https://www.youtube.com/watch?v=RhFMIRuHAL4</urlVideo>
    </movie>
    <movie id="74112">
        <name>DeadPool</name>
        <sinopsis>Basada en el antihéroe menos convencional de Marvel Comics, 
            DEADPOOL cuenta la historia del origen del exagente de las Fuerzas 
            Especiales convertido en mercenario Wade Wilson, quien después de 
            estar sometido a un experimento no autorizado que lo deja con poderes 
            de sanación acelerados, adopta el álter ego Deadpool. Armado con sus 
            nuevas habilidades y un sentido del humor negro y retorcido, Deadpool 
            caza al hombre que casi destruyó su vida. “NO ES UNA PELICULA PARA MENORES
            DE 15 AÑOS. CONTIENE VIOLENCIA EXPLICITA”</sinopsis>
        <urlImage>img/Deadpool_poster.jpg</urlImage>
        <urlVideo>https://www.youtube.com/watch?v=k4iHpy1z1fg</urlVideo>
    </movie>
    <movie id="76215">
        <name>Money Monster: El maestro del Dinero</name>
        <sinopsis>En este tenso thriller, Lee Gates (Clooney) es un pomposo presentador 
            de TV cuyo popular programa sobre finanzas lo convirtió en el gurú de Wall Street.
            Pero luego de pregonar acciones de una compañía de tecnología que misteriosamente
            cae, un inversor furioso (O´Connell) toma como rehenes a Gate, a su equipo y a 
            su productora Patty Fenn (Roberts) en vivo durante la transmisión del show. 
            De a poco y en tiempo real, Gates y Fenn deben encontrar la forma de mantenerse 
            vivos y simultáneamente descubrir la verdad detrás de una maraña de mentiras millonarias.</sinopsis>
        <urlImage>img/Money monster.jpg</urlImage>
        <urlVideo>https://www.youtube.com/watch?v=qr_nGAbFkmk</urlVideo>
    </movie>
    <movie id="77215">
        <name>Las Tortugas Ninja 2</name>
        <sinopsis>Miguel Ángel, Donatelo, Leonardo y Rafael regresan a los cines 
            de todo el mundo a pelear contra villanos más grandes y aun más malvados, 
            junto con April O’Neil (Megan Fox), Vern Fenwick (Will Arnett) y un nuevo 
            integrante: el vigilante y portador de la máscara de Hockey, Casey Jones 
            (Stephen Amell). Después de que el supervillano Shredder escapa de la custodia 
            policiaca, une fuerzas con científico loco, Baxter Stockman (Tyler Perry) y 
            dos torpes secuaces, Bebop (Gary Anthony Williams) y Rocksteady (estrella de 
            la WWE Stephen "Sheamus" Farrelly), para desatar su plan diabólico para 
            dominar el mundo. A medida que las tortugas se preparan para detener a 
            Shredder y a su nuevo equipo, se encuentran frente a un mal aún mayor, 
            con intenciones similares: el notorio Krang</sinopsis>
        <urlImage>img/Tortugas.jpg</urlImage>
        <urlVideo>https://www.youtube.com/watch?v=K5KQrkB0g3o</urlVideo>
    </movie>
</billboard>