<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
To change this license header, choose License Headers in Project Properties.
To change this template file, choose Tools | Templates
and open the template in the editor.
-->

<movies
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation ="BillboardSchema.xsd"> 
    <movie id="76215">
        <name>El conjuro 2</name>
        <sinopsis>Lorraine y Ed Warren, quienes,  en una de sus más aterradoras 
            investigaciones paranormales, viajan al norte de Londres para ayudar 
            a una madre soltera con cuatro hijos que vive en una casa repleta de espíritus 
            malignos.</sinopsis>
        <urlImage>img/El_Conjuro.jpg</urlImage>
        <urlVideo>https://www.youtube.com/embed/fFS929KKVAQ</urlVideo>
        <state>Cartelera</state>
    </movie>
    <movie id="3242">
        <name>Civil War</name>
        <sinopsis>Encuentra a 
            Steve Rogers como líder del recién formado equipo de Los Vengadores
            en sus continuos esfuerzos por salvaguardar la humanidad. 
            Pero, luego de que otro incidente -que los involucra- deja daños 
            colaterales, aumenta la presión política para instalar un sistema 
            de responsabilidad y control, encabezado por un órgano de gobierno 
            que supervise y dirija al equipo. El nuevo status quo fractura a Los 
            Vengadores en dos facciones: una, liderada por Steve Rogers y su deseo 
            de que Los Vengadores permanezcan libres para defender la humanidad 
            sin interferencias del gobierno, y, la otra, surgida a partir de la 
            sorpresiva decisión de Tony Stark de apoyar la supervisión y rendición
            de cuentas al gobierno.</sinopsis>
        <urlImage>img/Civil_War.jpg</urlImage>
        <urlVideo>https://www.youtube.com/embed/s5PVmDAEuro</urlVideo>
        <state>Cartelera</state>
    </movie>
    <movie id="41235">
        <name>Warcratf El primer encuentro</name>
        <sinopsis>El pacífico reino de Azeroth se ve atacado por una invasión de 
            orcos, quienes han dejado su destruido reino en búsqueda de uno nuevo
            por conquistar. Al abrirse un portal que conecta ambos mundos, 
            un ejército se enfrentará a la destrucción, mientras que el otro a 
            la extinción. Dos héroes, uno de cada bando, están a punto de chocar
            en un enfrentamiento que cambiará el destino de sus familias y pueblos.</sinopsis>
        <urlImage>img/Warcraft_Teaser_Poster.jpg</urlImage>
        <urlVideo>https://www.youtube.com/embed/RhFMIRuHAL4</urlVideo>
        <state>Cartelera</state>
    </movie>
    <movie id="74112">
        <name>DeadPool</name>
        <sinopsis>Basada en el antihéroe menos convencional de Marvel Comics, 
            DEADPOOL cuenta la historia del origen del exagente de las Fuerzas 
            Especiales convertido en mercenario Wade Wilson, quien después de 
            estar sometido a un experimento no autorizado que lo deja con poderes 
            de sanación acelerados, adopta el álter ego Deadpool. Armado con sus 
            nuevas habilidades y un sentido del humor negro y retorcido, Deadpool 
            caza al hombre que casi destruyó su vida. “NO ES UNA PELICULA PARA MENORES
            DE 15 AÑOS. CONTIENE VIOLENCIA EXPLICITA”</sinopsis>
        <urlImage>img/Deadpool_poster.jpg</urlImage>
        <urlVideo>https://www.youtube.com/embed/k4iHpy1z1fg</urlVideo>
        <state>Cartelera</state>
    </movie>
    <movie id="11233">
        <name>Las Tortugas Ninja 2</name>
        <sinopsis>Miguel Ángel, Donatelo, Leonardo y Rafael regresan a los cines 
            de todo el mundo a pelear contra villanos más grandes y aun más malvados, 
            junto con April O’Neil (Megan Fox), Vern Fenwick (Will Arnett) y un nuevo 
            integrante: el vigilante y portador de la máscara de Hockey, Casey Jones 
            (Stephen Amell). Después de que el supervillano Shredder escapa de la custodia 
            policiaca, une fuerzas con científico loco, Baxter Stockman (Tyler Perry) y 
            dos torpes secuaces, Bebop (Gary Anthony Williams) y Rocksteady (estrella de 
            la WWE Stephen "Sheamus" Farrelly), para desatar su plan diabólico para 
            dominar el mundo. A medida que las tortugas se preparan para detener a 
            Shredder y a su nuevo equipo, se encuentran frente a un mal aún mayor, 
            con intenciones similares: el notorio Krang</sinopsis>
        <urlImage>img/Tortugas.jpg</urlImage>
        <urlVideo>https://www.youtube.com/embed/K5KQrkB0g3o</urlVideo>
        <state>Cartelera</state>
    </movie>
    <movie id="16537">
        <name>Día de la Independencia 2</name>
        <sinopsis>Siempre supimos que regresarían. Después de que DÍA DE LA 
            INDEPENDENCIA redefiniera el género de película suceso, el 
            siguiente capítulo épico entrega una catástrofe mundial a una 
            escala inimaginable. Usando tecnología alienígena encontrada, 
            las naciones de la Tierra han colaborado en un inmenso programa 
            de defensa para proteger al planeta. Pero nada puede prepararnos
            para el avance de los extraterrestres y su fuerza sin precedentes.
            Sólo el ingenio de unos cuantos hombres y mujeres valientes puede
            traer a nuestro mundo de regreso del borde de la extinción.</sinopsis>
        <urlImage>img/Dia_de_la_independencia.jpg</urlImage>
        <urlVideo>https://www.youtube.com/embed/TbMdWwQbeG8</urlVideo>
        <state>Próximos Estrenos</state>
    </movie>
    <movie id="18927">
        <name>La Era de Hielo: Choque de Mundos</name>
        <sinopsis>La épica persecución de Scrat de la escurridiza bellota, 
            lo catapulta a un universo donde accidentalmente desata una serie
            de eventos cósmicos que transforman y amenazan al mundo de La Era
            de Hielo. Para salvarse, Sid, Manny, Diego y el resto de la manada
            deben abandonar su hogar y embarcarse en una búsqueda llena de comedia
            y aventura, viajando a tierras exóticas nuevas y encontrando una
            colección de coloridos nuevos personajes.</sinopsis>
        <urlImage>img/Laeradehielo.jpg</urlImage>
        <urlVideo>https://www.youtube.com/embed/FjQqW_W4Pug</urlVideo>
        <state>Próximos Estrenos</state>
    </movie>
    <movie id="82920">
        <name>La Leyenda de Tarzán</name>
        <sinopsis>Han pasado varios años desde que el hombre alguna vez 
            conocido como Tarzán dejó la selva africana para vivir una buena
            vida bajo el nombre de John Clayton III, Lord Greystoke, con su 
            amada esposa Jane a su lado. Ahora, ha sido invitado al Congo 
            para oficiar de emisario del Parlamento, sin saber que no es más
            que un instrumento en una mortal conspiración de codicia y venganza
            planeada por el capitán belga Leon Rom. Pero quienes están detrás 
            de este complot asesino no tienen idea de lo que están a punto de 
            desatar.</sinopsis>
        <urlImage>img/Tarzan.jpg</urlImage>
        <urlVideo>https://www.youtube.com/embed/HwW1EkE9FnA</urlVideo>
        <state>Próximos Estrenos</state>
    </movie>
    <movie id="72120">
        <name>Los Ilusionistas 2</name>
        <sinopsis>Un año después de engañar al FBI y ganar la adulación del 
            público con sus espectáculos de magia al estilo Robin Hood, Los 
            Cuatro Jinetes reaparecen en una actuación aún más impresionante
            con la esperanza de exponer las prácticas poco éticas de un magnate
            de la tecnología. El hombre detrás de su acto de desaparición no
            es otro que Walter Mabry (Daniel Radcliffe), un prodigio en la 
            tecnología que pone en peligro a los Jinetes y los lleva a cometer
            un asalto aún más peligroso. Su única esperanza es llevar a cabo 
            un último truco sin precedentes para limpiar sus nombres y revelar
            la mente maestra detrás de todo.</sinopsis>
        <urlImage>img/s3leDCmmN94U5IK-360x540.jpg</urlImage>
        <urlVideo>https://www.youtube.com/embed/qBZMzO5M6qY</urlVideo>
        <state>Próximos Estrenos</state>
    </movie>
</movies>