<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
To change this license header, choose License Headers in Project Properties.
To change this template file, choose Tools | Templates
and open the template in the editor.
-->


<root>
    <nextReleases>
        <movie id="16537">
            <name>Día de la Independencia 2</name>
            <sinopsis>Siempre supimos que regresarían. Después de que DÍA DE LA 
                INDEPENDENCIA redefiniera el género de película suceso, el 
                siguiente capítulo épico entrega una catástrofe mundial a una 
                escala inimaginable. Usando tecnología alienígena encontrada, 
                las naciones de la Tierra han colaborado en un inmenso programa 
                de defensa para proteger al planeta. Pero nada puede prepararnos
                para el avance de los extraterrestres y su fuerza sin precedentes.
                Sólo el ingenio de unos cuantos hombres y mujeres valientes puede
                traer a nuestro mundo de regreso del borde de la extinción.</sinopsis>
            <urlImage>img/Dia de la independencia.jpg</urlImage>
            <urlVideo>https://www.youtube.com/watch?v=TbMdWwQbeG8</urlVideo>
        </movie>
        <movie id="18927">
            <name>La Era de Hielo: Choque de Mundos</name>
            <sinopsis>La épica persecución de Scrat de la escurridiza bellota, 
                lo catapulta a un universo donde accidentalmente desata una serie
                de eventos cósmicos que transforman y amenazan al mundo de La Era
                de Hielo. Para salvarse, Sid, Manny, Diego y el resto de la manada
                deben abandonar su hogar y embarcarse en una búsqueda llena de comedia
                y aventura, viajando a tierras exóticas nuevas y encontrando una
                colección de coloridos nuevos personajes.</sinopsis>
            <urlImage>img/La era de hielo.jpg</urlImage>
            <urlVideo>https://www.youtube.com/watch?v=FjQqW_W4Pug</urlVideo>
        </movie>
        <movie id="82920">
            <name>La Leyenda de Tarzán</name>
            <sinopsis>Han pasado varios años desde que el hombre alguna vez 
                conocido como Tarzán dejó la selva africana para vivir una buena
                vida bajo el nombre de John Clayton III, Lord Greystoke, con su 
                amada esposa Jane a su lado. Ahora, ha sido invitado al Congo 
                para oficiar de emisario del Parlamento, sin saber que no es más
                que un instrumento en una mortal conspiración de codicia y venganza
                planeada por el capitán belga Leon Rom. Pero quienes están detrás 
                de este complot asesino no tienen idea de lo que están a punto de 
                desatar.</sinopsis>
            <urlImage>img/Tarzan.jpg</urlImage>
            <urlVideo>https://www.youtube.com/watch?v=HwW1EkE9FnA</urlVideo>
        </movie>
        <movie id="72120">
            <name>Los Ilusionistas 2</name>
            <sinopsis>Un año después de engañar al FBI y ganar la adulación del 
                público con sus espectáculos de magia al estilo Robin Hood, Los 
                Cuatro Jinetes reaparecen en una actuación aún más impresionante
                con la esperanza de exponer las prácticas poco éticas de un magnate
                de la tecnología. El hombre detrás de su acto de desaparición no
                es otro que Walter Mabry (Daniel Radcliffe), un prodigio en la 
                tecnología que pone en peligro a los Jinetes y los lleva a cometer
                un asalto aún más peligroso. Su única esperanza es llevar a cabo 
                un último truco sin precedentes para limpiar sus nombres y revelar
                la mente maestra detrás de todo.</sinopsis>
            <urlImage>img/s3leDCmmN94U5IK-360x540.jpg</urlImage>
            <urlVideo>https://www.youtube.com/watch?v=qBZMzO5M6qY</urlVideo>
        </movie>
    </nextReleases>
</root>
